#                        Fundamentos e Agilidade em Scrum                 
                      
Nessa sprint foi abordado assuntos pertinentes de como funciona o papel do scrum master e suas 
metodologias.	
Contudo aprendemos que o scrum master é responsavél por projetar toda a execução de cada sprints.
Ele é quem organiza as estapas de cada sprint e também atribui tarefas para o time atráves do 
prograna Proj4me.
Além disso através dessa plataformsa é possivél acompanhar todo o time de desenvolvimento, ou seja,
ver quem fez suas demandas e quem ainda não concluiu.
##                        Aprendendo a usar o GIT/HUB/LAB	
Nessa sprint foi abordado como usar as ferramentas de versionar códigos como o git e visual code.	
Além disso, aprendemos como configura o Git através do do gitbash e conhecer o terminal da máquina.	
Com tudo também conhecemos os princípios comando realizamos no git para poder executar os comandos.	
Dessa forma aprendemos os significados de 13 funções básicas  no git que todo desenvolvedor deve 	
saber tais como:                        
 * git status;
 * git init;
 * git config --global user.name"";
 * Entre outros comandos.              
Além disso, também aprendemos o que é uma readme.md e vários outros termos utilizados para o git.               
Conhecendo todas essas informações notamos que a plataforma é muito utilizadas pelas empresas, 
pois ela auxilia muito nas funcionalidades dos códigos podendo criar um histórico de registro de 
cada projeto a ser executado. Além disso mostra como cada passo foi executado e por quem foi feito. 